開LiHKG會自動cut歌問題

一開LiHKG就會自動cut左播緊既歌,無論用apple本身個music定係spotify都會,有無巴絲麵有同樣問題
搞到宜家無得一路睇一路聽歌

聽住joox黎覆你 一直都冇問題

用moov 冇事

無事喎

咁可能我問題

我都有

開lihkg iPhone以為lihkg係播緊歌

拉高control center.. music source 係 lihkg 用唔到其他app